# 极博客

## 开源
通过Github实现开源，没有后门，可进行二次开发！

## 免费
使用Github作为载体，流量无限量，空间不可估量！妈妈再也不用担心我的空间要花钱了！

## 个性
模板全部开放，可任意放置HTML、CSS、JS！

## 描述
> 极博客是一个面向互联网技术人员的一个垂直博客产品。拥有通过PC浏览器或手机H5浏览器随时随地写博客的基本功能，满足技术人员对博客的页面高度定制、完全拥有数据自主权、拥有逻辑控制权等高端需求，博客内容以Github为载体，流量不限不花一分钱，完美解决了博客自主拥有和免费使用不可兼得的难题。同时紧跟时代潮流，融入了社交网络分享、社会化评论系统等互动元素。